811手足，同我推翻上頂

811 721

[賽後檢討] 抗爭者進化史

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

btw好需要人幫手update呀